CSL 約滿求推介

4個人Family Plan, 大概要總共要12GB-15GB.
可續約或轉台

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！